中環金鐘班人可唔可以有啲啲公德心

寫到明唔俾狗入，仲要放狗入嚟？讀得書少，唔識睇通示？仲想喺入面搞埋寵物嘉年華添？

狗唔識字，衝左入黎